入黎放低首你最愛嘅Metallica album / 歌

早期啲碟好多都好正 但要講最愛嘅一首都係Fade to black

one

留名

st anger

DIE!!!!!

Hate train

邊到買到metallica band tee
hmv之前有 呢家冇哂d band tee

Nothing else matter

Master

個snare

巴打會唔會去個concert? 到時一定有得買

之前唔興著band tee
而排fear of god 果d潮牌有crossover
D人即刻搶住買，由其metellica
唔少人唔識隊band當fashion 著

係 勁多人著

會啊

仲要有人band t襯魚網絲襪 咩心態？

之前justin bieber着過metallica tee,仲有nirvana